人越大越慶幸自己冇老婆仔女

有時諗
就算訓街
一無所有
但單身
都好過有車有樓
但要擔起頭家

香港咁既環境真係唔生好過啦

害左下一代

利申：就快4張野

窮人生仔正仆街